鍾意你仲有咩原因?

除左以下原因,仲有咩?
1. 樣靚
2. 身材
3. 年輕
4. 性格
5. 價值觀
6. 身家
7. 感覺

行為

氣質

談吐